感情台

係一段關係裏面，主動嗰個人反而成為被動嗰個

聽落好似好矛盾，但請俾我解釋下。
有好多時當個男仔主動約女仔食飯，最終約唔約得成個主動權都係女仔手上，變咗就算男仔主動都冇用，都要個女仔肯先會食到飯。個女仔一日唔say yes，你一日都唔使旨意約到佢出嚟。

有冇人有同感

要互相配合既